波台有愛 希望迪布尼唔好有事

大家放低成見，一齊為他禱告！

希望踢到世界杯，fit 到咁無左佢係球迷損失

祝迪布尼身體健康